文宣係應去同黑社會, 藍屍講叫人唔好暴力, 而唔係連登仔

暴力係解決唔到問題, 但法律解決唔到就會直入暴力, 文宣係對準黑社會叫人唔好暴力, 而唔係叫市民唔好暴力反擊.

家下文宣日日係連登叫人唔好暴力, 但明明市民先係受害一群, 市民暴力既, 21號被打既就唔會係市民, 同警犬拉你叫你簽和解書有咩分別?

你告佢都可能一樣俾人尋仇？咁唔告？市民係信相法律, 執法者, 但21號大家都見執法者放行, 咁點上去法律果層？

市民就好簡單, 拉到200個黑社會就無人想入村, 拉唔到就村口見